[挑戰極限] WD新作入門級QLC NVMe SSD SN330

無DRAM，QLC，3年保養，極限TBW，99.99美金
Amazon賣SN550 1TB都係99.99

仲要冇DRAM

見到Green就驚, 不了

Qlc 都咁貴

1TB己經QLC

用WD Green 慘過戴綠帽

wd green hdd 有 load unload cycle設計,磨爛臂玩9你

600tbw vs 80tbw
價錢一樣

唔拎來做c, 做d/e用來裝下steam game,死咪由佢死

仇人機專用 SSD

除左呢個目的諗唔到其他用途

WD除咗Black同Gold之外全部都係電子垃圾

WD Black
WD Green

QLC連1TB以上都無